黃店拯救隊 EP3

【黃店拯救隊 EP3（上）】復仇者餐館All Day Breakfast大出事！前四季酒店總廚入室救亡：「佢哋完全唔L識煮嘢」

個女既煮野真係麻麻
要操下先得
個鬼佬真係唔話得
叫佢地去佢間店做一日
Btw
有冇人食過真係咁差咩

黃店拯救隊 真係好好睇

一個唔識既人煮野緊係慢
當屋企咁做

佢地兩個係咪有錢人嚟
無理由咁既質素都出嚟開餐廳嘛

呢隻蛋炒得無咁好,所以落咗茄汁

又係呢個鬼佬
之前已經上蘋果走去做唐餅

好好笑

佢好好笑

推

仲送一日名店實習機會

好撚癲wo, 擺左幾十萬投資但個廚係上網學煮餸
有錢仔女黎架啦，當玩咁

All day breakfast 咋，仲要學
利申: 成日自制

好撚好睇 不過我諗有啲係節目效果 唔駛太認真

呢個series真係做得唔錯

緊係90後在錢開餐廳吿咩急大把家底

蘋果真係垃圾來

自己煮俾自己食梗係無問題
佢地煮完仲要俾好多個客食收錢
唔易架葉師傅

呢d離地中產吿咩急

蘋果真係冇野搵來報

根本冇心做

屌你唔識煮就咪撚開餐廳啦
一定唔會幫襯

希望教完會好d
其實搵人人做廚就搞掂啦

但係上網話啲fusion菜好食

鬼佬識閪煮野食

2個老闆態度又輕挑

蘋果成日比人話毒果唔係冇原因

真吿急唔報 報d為興趣唔急既

個鬼佬好撚好人

搵自己間鋪 來試

不過個鬼佬咁好人d客都應該唔會嬲

都無生意
個雪櫃仲咁污糟

唔識煮嘢食都夠膽開餐廳
真係cls
疫情期間咪個個上網睇完都係廚神
希望會進步.....

而家有部份黃店咪咁囉, 以為冇經驗冇學過廚就可以開間餐廳搵錢, 真係睇到眼火爆, run 一間餐廳同煮野唔係咁易, 就算係黃店都好, 你碟野都要對得住個客.
連登仔仲要撐呢啲賣垃圾嘅黃店, 大佬呀, 唔撚識煮野咪學完先入行囉, 再唔係咪開其他類型嘅店, 唔一定要餐廳掛

我都煮唔到佢咁垃圾
佢自己都話上網自學煮啦，明顯開鋪前都無煮過比自己食，或者煮開屎比自己食

起碼有返 5,6 款 撚手小菜 先開咁大間餐廳啦

想過下癮都係開小食店算啦

都係請 intern ，實有人睇住

好明顯冇衛生常識, 個鬼佬屌得冇錯, 上熟下生要分開擺, 定期清潔個雪櫃, 保持廚房潔淨, 呢啲真係基本野, 呢兩個又冇去cooking school, 又冇去實習過, 平時屋企肯定又冇做家務

有錢就係任性

學野咋, 你以為佢地啲出品會比個客食?

蘋果仲要用吿急做標題你睇晒上下集
態度輕挑 冇感激之心
有家底者

呢啲質素嘅黃店執咗佢好過啦
影衰哂黃色經濟圈

又唔好咁

其實 all day breakfast 已經叫易，只係睇得出無基本功，先出事

但其實佢啲Fusion菜係好撚好食 節目效果啫

啲包好好食

一個人煮一餐俾自己到一家人屎極有個舖
仲可以慢慢打蛋無人催你，衰整咪熟咗d屋企人咪話食得唔好0徙，老蛋都同你食
到兩個人炒場煮俾成間舖d 客食，個個閪客15分鐘無餐食就屌
咁既工作環境頂10個鐘未計開舖前準備再到cut off 執枱執廚房仲要碟碟出餐水準一式一樣咁好

所以Gordon Ramsey 響HK d火應該有6-7成係真火
請咋話自己係餐廳大廚既參賽者黎自己餐廳炒唔到場倒自己米梗係It's fucking raw

應該係因為唔使技術？？？？
對於廚藝冇咁講究

其實佢fusion菜好出名
好多ig foodie 都推介

點解會咁?
都係同一個人煮定係煮FUSION菜係另一個人黎
普通人就咁睇呢兩集
完全係將最差果面SHOW 哂出黎
但你講果D 完全冇起條片講過

即係咁，你屋企煮得好，但開餐廳未必煮得好
但你屋企都煮得唔好，唔好同我講開餐廳會煮得好
睇手勢都知佢地係後者唔係前者

入佢地ig
睇到好多foodie都有tag佢哋
評價唔差

建議你望下人地tag佢哋嘅post
所以我唔明點解佢會話自己all day breakfast係出名
定係all day breakfast出名差

前後者想開餐廳第一步都需要去間餐廳由低做起攞經驗啦下話
雖然前者可以開私房菜
但私房菜食all day breakfast你食埋我0個份

5毫子都請到打手
1舊水請foodie打篇文都得啦

你要咁諗唔阻你

幾搞笑

我就唔信一個唔識炒蛋既廚師識整其他野

點解唔使技術
淨係個蜆肉啤酒意都要啦
甲殼類煮太耐會變到擦膠咁難咬
連炒個滑蛋都雞手鴨腳既人，我對老細會識煮蜆意抱有疑問

屌你老味兩個d態度衰到

我都唔信

基本野都做唔好，點可能整到大野

輕挑
Hea底
講野唔夠firm
英文都幾差下，見佢兩個都係單字
對間餐廳唔上心

去過食好多款都好好味
老闆們都好Friendly
冇講到咁差喎

有一幕係個男仔做緊野禁電話
大佬,一日者,忍下手都得掛
明知有人影住你都唔好咁張揚啦

佢咁煮法同真餐廳唔同
前者一檯檯煮,望到實,當然好食d
後者要快要水準穩定,如果每一檯客等多3個字,一日落黎可以差十檯八檯生意
唔告急都難

啲人review又唔差
咁究竟而家係
做戲扮到唔識煮
定換左廚
定真係進步左

我覺得似水準唔穩定多
個廚唔會番足7日
當佢番5日d意粉呀蛋呀咪ok
其餘兩日老細自己入廚房咪攪屎棍
foodie既review如果無打手成分既，可能係佢地趁個廚響度去食，最後梗係正評

但壞review就係黎自其餘兩日老細0倒自己米令當災d客周圍屌到無人黎食咪告急囉

今次上蘋果我覺得係倒米多
見到嗰兩條友啲態度真係
好似未出過嚟做嘢咁

屌你老味，就係你呢D垃圾整到香港飲食業咁墮落。

我聽講你老母做雞，所以生到你咁弱智？

咩唔好咁呀，屌你老味，當我地消費者係狗呀？一定要硬食？執左佢啦，大把又黃又好食

屌你老味，收左錢做宣傳嫁

睇完都唔想去食

初頭諗住佢地喺自己舖先咁
點知去到人地間舖都仲咁hea

不過都希望經過今次真係救到間舖la

你都白痴，無gimmick邊個拍呀？香港以publicity為本既城市，唔通記者會同情小店咩，on9

dllm on 99
一入到嚟就屌屌屌
有病去睇醫生

一撚定係全部都收撚哂錢
笑你on9都廢撚事

倒落垃圾筒

我唔係話完全無gimmick
只係唔希望以明星效應作為考慮拯救嘅先決條件(其實今集佢地都係搵小店無搵大連鎖店我已經好開心)
不過今次好似係純粹因為男店主係全民造星落選者有明星gimmick就揀咁
要講gimmick都有其他姐(其實店主hea都係gimmick嘅一種)
唔駛下下講嘢起曬鋼嘅

佢一入就屌哂全部人老母

我都見到 可能佢好大壓力掛
要表達意見唔係問題
問題係當大家都咁和平表達嘅時候又有無必要下下都問候人地母親

介紹黃店，蘋果一直都有做，不過哩個系列係搵啲唔好食嘅店啫

【絕世好老闆】Café老闆怕員工失業 開分店保生計 撐足6年寧願賺少啲：唔會發達但有信心行落去

【屋企食雞蛋仔】新蒲崗小店推急凍雞蛋仔 一星期賣500盒 氣炸鍋焗2分鐘就食得！

假到有D似做戲
邊有可能連基本斟水 set餐具都唔識

蘋果好落本拍wow。

笑撚左
呢個post d 五毛好似等唔切咁係咁comment 分化

罷明抽走晒平時做野嘅廚同員工，老闆自己上鏡啦。根本有晒劇本。

上面爆晒粗狂屌嗰個一起底就知咩料

岩岩開始睇
佢兩個咁撚幼稚點解有幾廿萬去開餐廳
仲話自己冇唸過咁多野要處理

你睇得明佢寫乜

叫佢地煲下kitchen nightmare先

可能佢兩個on9上連登宣傳

Foodies擺明收咗錢屎都話好食

兩個d態度閪到

男嗰個之前參加全民嗰陣個格衰到
自大到死

執粒啦

唔覺黃喺邊
幫襯其他黃店好過

我睇你篇野睇到超過十成係真火

完全唔L知寫乜

【黃店拯救隊 EP3（下）】陶傑踢館！90後情侶赴名店Bakehouse惡補廚藝 才子品評：炒蛋算放得入口

下集

蘋果做到咁
算係咁啦
仲唔訂既人諗緊咩

菇仲要用金菇+中式菇
腸又用廚司腸

聽講仲收人$128 一份
完全無良知可言

咁你全家做性工作者，我講事實

呢個睇完會關門大吉

不過gordon呢啲真係workplace bullying, 人類真係雙重標準到仆街

好倒米 點解會肯拍

鱔稿
收錢咪幫你用自己個牌頭出

咁多推介/真好食嘅話仲告咩急
好食唔會冇返頭客掛

可能最想改善嘅係adb掛

$128

真係態度問題倒米多啲
鏡頭前我就感受唔到有虛心學習
去人地到學野禁電話係咩事

點都好啦 有心就俾心機改善自己同餐廳既問題
黃店但冇質素同實力唔會捱得住 希望佢地加油

差啲柒到唔敢睇

係
我都咁話

我諗依加佢地d食物質素問題、好多樓上既cafe都係咁、真係好多間都唔得、同埋價錢又想收到貴一貴90up但明明都係賣緊一d普通野

淨講all day breakfast
好多度都68up
見上面講好似128 真係食水深到

炒唔到澳牛個隻滑都唔好意思收多過$50

女：會黐鑊喎？
鬼佬：敢唔敢打賭？

得罪講句...本身唔識煮野食，仲要係為開而開(純粹因為好玩，想睇下開餐廳係點)，好難令人去幫襯你，唔係掛個黃嘅牌頭就係啱...起碼比人睇到你對煮食有熱誠呀...

我估佢應該無落油或者唔夠所以痴

唔關事
係隻鑊唔夠熱
佢用d家用電爐 d火力好唔均勻
中間部份位好熱 周圍又唔夠熱
睇到佢d架生真係笑左

香港週街垃圾唔係無原因
睇過個外國飲食節目 話開得門做生意煮得好食係應份

90後拎到幾十萬出來一睇就知有家底

玩下者

咁老老實實

好撚多餐廳真係好撚難食

呢條友專登引戰
不過無人理柒到

前兩間都真係做生意黎

但呢間完全係小朋友玩泥沙
問屋企人拎錢開鋪玩下咁
玩厭咪執左佢
呢啲鋪頭係完全幫唔到黃色經濟圈

原來係蘋果為hit rate 剪到個故事咁

雪櫃都係劇本？白痴先會信
係老細自己話招牌係all day breakfast㗎，咁都係俾人屈？

其實節目效果各取所需
至少我睇完下集都會想去試吓
但老闆朋友又出篇咁嘅平反文就有啲反感囉
明明老闆自己fb都有share 段片

認同
劇本呢啲 你自己agree又要賴哂落蘋果 講到好似逼良為娼
作為真係咁有心咁care自己間店 我諗都心知條底線係邊 知有咩可以做效果有咩唔可以
睇完平反文只覺得輸打贏要 見好多人屌就講到咩都蘋果逼

你以為
bake house 好撚多離地西客
利申成日食

竟然有人會話造假？
態度咁hea
又唔識做門面野

店主咪又配合